如果聽日有你就好

如果願望可成真...

日日都冇

有你就好

有你都唔足夠

想我點做